警世: 睇兒登仔唔順眼

想問部分兒登仔，話曬全世界女人係雞, 係咪會有咩得益? 好好玩咩?

另外 YellowNazi 都係好大問題

無心機睇 幫我總結下

不存在

立場訪問 Kikitam
佢話兩登啲人成日話藝人係雞

佢都解釋自己唔係雞 仲係 bisexual